剩女真係好撚恐怖

可能30頭 覺得無機會又競爭大
大把女搶住約我 仲要好主動
盲都知佢哋想強姦我
好多攻於心計 故意做做吓除套 挾持我奉子成婚

當然 我好理性 唔係隨便嘅人
只有被我挑選的女人先可以上天堂

大家真係要小心 同中女搞完分分鐘無啦啦屈個仔過你

睇得出

故意做做吓除套

樓主肥婆

128緊要關頭 就咪假膠啦 仆街

收到風肥佬嚟

咁你又推

幾時改翻原名

回咗家都唔開得post緊要關頭咪上連登啦仆街

hi sir

心諗一早行完。。。？

佢個live有時差？

maybe外國嘅暖氣軍師

how old are you

連登姐姐

連登剩女

男

條撚幾長

長過今日人龍

300萬

單位？

μm
想含

點解好似聽過咁。。。

你唔係女人咩